叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(92)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。
每星期日下午兩點娛百YouTube播放一集花絮。

Inside Joke及人物關係圖解釋：
而家晉澤呼哈大哂呀.gif

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

以為會擺埋同日嘅晉澤做對比

幫手貼返警徽流FAQ

未有官cam

nplm

Lm

lm

NPLM

LM

而家有時會有3個警徽流 係咪要再拍新片
驗到2金1狼可以點飛

其實好明顯五堅私下都無玩
零九有玩最多都係有人要去地久練

以前佢地都仲叫對個game有啲熱情會私下玩下
而家有固定通告個啲仲玩唔夠咩
仲點會私下再練，對佢地嚟講狼殺高玩低玩呢啲名根本唔重要

唔係有時啦
保險起見係一定要留3個警徽流
同埋睇你點留果3個警徽流其實好判斷到你係咪真預同埋你既視野

其實練下都係保障自己上節目表現

普通10人局當然唔玩 但警長12人局呢啲係要練下先發揮到
你諗下晉仔因為佢啲概念差 搞到佢出局 10被毒
成場就大崩 佢一定被插爆

都係一份工 邊可以keep到咁有熱情
上節目都已經玩成百幾二百局

但雙爆都吞警徽 3個作用就唔大

其實首播緊條bar都可以拉
有時遲咗睇都係拉去前面再用2x速度追返

Lm個私心置頂

真啊 尋日晉仔個發言真係好唔掂

終於可以討論番正常狼人殺...

Nplm

啱啱打咗個新cm淨係講警徽流
大家見到嘅話幫手like吓
希望佢哋會睇到

問米走左幾個月，你就消失左幾個月

簡單用文字講下警長局警徽流同發言順序嘅玩法啦
以下用尋晚嗰局做例子

先講10 號真預警長 1 號金水警徽流先6 後4
所以會係第二晚查6 號 第三晚查4 號
結果可以有4 種
6 金水 4 金水 應該撕警徽
6 金水 4 查殺 警徽要俾6
6 查殺 4 金水 警徽要俾4
6 查殺 4 查殺 警徽可以俾1 號真金水/ 外置位（即係非6/4/ 對跳預之外嘅其他人）

所以尋晚小賴第三晚改驗9 金水
但警徽俾6
正路就會係覺得6 係金水 4 係查殺
只係場上玩家都冇盤到呢樣嘢

至於發言順序
警長會揀金水為後置位幫手歸票
所以第二日6 號係金水 所以應該要由11 號嗰邊開始發言
咁6 號就會係尾4 發言可以幫手歸票
但小賴揀咗由9號開始發言 所以就會以為佢查6 係查殺先俾佢發言先

應該係咁 有錯請指教

Like咗喇旗主

警徽流真係前人玩上警局嘅結晶
唔係standard
但真係最有效率嘅玩法

雙金撕警徽，外置位仲有多狼
雙查殺俾外置位，外置位大概少狼

我服了

一場期待已久12人局如果因為老鼠屎式發言攬和
啲人點會唔將怒火發泄落佢到
唔係小賴救一救佢 真係收皮

佢琴晚果場係只得狀態 只講外套
無盤任何其他野

我睇預告見到佢下一場又起好高狀態
但無乜內容，真係唔太好睇喎

冇錯

下一場係預女獵騎 惡靈騎士 本身就冇太多空間打操作

唔係
所謂雙爆吞警徽 ：上警環節自曝公布死訊進入天黑退水環節再次自爆則 流失進入天黑

但你選完警長, 狼睇情況再連續兩日自爆, 就要靠你留果3個警徽流
因為真預絕對會第一個白天改警徽流, 狼隊見到情況唔同左先在選完警長後決定自唔自爆

算啦 下一場仲有騎士
概念唔好無辦法 佢覆我話佢明 咁我唯有信佢之後有改善

但其實平時啲局接查殺都會拍身份㗎
你話佢少玩警長 唔記得盤警上警下都盤
但接完查殺發言都冇重點真係唔掂
我都唔知我睇嗰陣係用咩判斷佢似好人

呢個局無守衛，唔洗流3個警徽流啦

如果狼要爆
第一刀已經可以刀預了

假如我真預1號 2金水 3對跳 4 5 6狼 警徽流7 8
3號狼自爆刀你1 你都只會驗到7
假設第二日 驗到7下 狼自爆刀1 你最多去到8

各種情況啦
可能想屠邊, 點知失敗屠錯人, 跟住先決定都係屠預言家先
留定真係冇壞

我地觀眾係鍾意睇佢做效果

佢被反傷果2次高狀態係超好笑
仲有獵人俾荳荳發查殺又係超好笑 「你敢查我?」

之但係12人局，就唔係呢個要求了
今次個效果都麻麻
我睇預告果個發言又係覺得over 左

屌

其實佢地話明話學，都係不得其法
出面嘅教學 網殺 狼殺節目 又唔可以完全應用返係娛百版度
又唔係個個都好似09咁從原理分析點解外面可以咁做、娛百唔可以咁做；或者外面咁做娛百都一樣要咁做
(例如連平民點解10人局要隱、12人局要做野，都無人明咁)
最後只能靠娛百內嘅經驗累積總結，但進步就會超慢
今集難得正式版，就分到邊d人無做功課只靠娛百內經驗
其實都唔怪佢地 娛百狼殺就係另一個遊戲黎

完全無 如果大家睇返尋日我朝早加密留言
睇完上半已經想屌佢 有咩理由唔拍身份唔點狼坑
你第8個人發言 點可以咁冇內容
我都唔明佢上次被愷樂屈即刻拍身份 但今次咁想點
最尾仲問點解要拍

正如紹安講 我係小賴會懷疑佢同艾莉兒係咪狼飛墊飛我

講真睇12人局想睇佢哋認真啲玩
唔好下下講狀態

12人局要求高好多 唔太需要娛樂性
比較ENJOY個狼人殺遊戲本身

得7個人即係點
仲玩唔玩狼殺

其實係基本概念唔好 唔係其實唔難明同分析

唱歌吹水啦

我屌

仲要喺個商場就咁行入去就睇到

但好少見偉晉玩到咁 佢平時接查殺一定拍身份+講狼坑
唔知佢今場咩事
一開始艾莉兒講話要先流警徽流防自爆呢句我覺得勁高配
但佢後來愈講愈爆咁 支持唔拍身份係咩事 唔知佢想點

連名都唔洗報

思佳姐個樣同琳妲好似樣

可能覺得全場投小賴警長
即係無人信佢係查殺吧

nooo 佢好少接查殺
佢做開暈民唔知點站邊
突然視野太清晰唔識打

上次荳荳小狼發佢獵人查殺
佢一樣無跳身份

偉晉唔知點解突然concept 錯哂

艾莉兒學一半唔學一半 不如佢搵紹安教佢啦
包佢大成長

震撼教育下

有做功課
不過聽佢表水係有D辛苦
太支支吾吾 吞吞吐吐 亂到不堪

覺得艾莉兒學下真係會變高玩
記得佢做狼打衝鋒都幾好

思考不足啦 警上唔一定信 警下投票係另一回事

佢一直唔知自己做錯野
見到10係真預 真心11做乜

佢嘅基本野錯 但學下應該幾好 搵個好師傅教啦

係 佢好亂 冇咩組織性
幾時都話狼人殺都係練口才地方

所以10勁噴11

12人局 仲要冇騎士真係好睇好多
得番星期一個集
唔知幾耐之後先再有12人局

我以為今場YT CM都會噴采子
點知竟然仲有少部份人讚采子同卜心發言一直裝作互不認識, 作用很大, 為卜心舖路

同埋讚佢爆個時機漂亮?!
[在1盤27 , 2盤47後自爆
這樣好人視野就成為了2 4的輪次 ]

尋日證明大家對狼殺仲係有愛
只係娛百太垃圾

一睇就知係五毛王漢

阿采尋日唔好係棄票 發言混亂 保6太奇怪
同埋唔好習慣講場外 唔想佢同國際巨星行同一條路
但國際巨星係打反邏輯

之前好睇既狼兄狼弟局都好多討論架
只係娛百成個日都未必有一集係好睇, 值得討論
都係果句, 就算同一班玩家, 改下D 版子平衡問題+警長局
都會好睇好多
咁簡單唔駛額外Cost既野
點解娛百可以積極d做

5月果時佢仲成日棄票
而家應該改善左既

尋日佢又棄票
都話狼一定會棄票

平衡版先迫到大家出盡力 好人壞人都係

12人局應該拍多啲啦 啲人話咩通告費多啲果啲
大佬 多唔過問米愷樂一集通告費啦

講開場外, 我覺得我地直情應該多D去YT CM帶風向
呼籲玩家儘量唔講場外
或者叫娛百做D 操施等少D場外因素影響
一個靠發言, 邏輯玩既遊戲
成日講場外, 太空綿, 件褸有冇郁, 起身有冇好大聲咁
真係好冇癮

講到阿采諗起我決定搵下九卜 馬後炮正集出嚟bin c 先

VIEWS數反映一切
12人局就係叫好又叫座
就算通告費你話計兩集12人會貴D
都超值啦
除左少少通告費, 根本冇其他額外COST
真係諗唔到有咩更加抵既Alternative

Nplm 九澤置頂gif有種心痛既感覺

除左話澤仔果集, 仲有邊集?

仲要個個都覺得講場外一定好人

琴日嗰集

話荳荳唔跳預 話采子棄票輸

卜心冇跳預嗰集？

今集半日都2xk views 今集上發燒啦
娛百先發現12人局好真係蠢過豬

之前有見過留言叫娛百播音樂同限時間
話點解限發言時間唔限夜間時間
個排狼一傾耐左就次次都係小賴鋒澤入狼坑

救命 棄票都唔影響個結果但棄票呢個行為的確係差嘅 要鬧就要鬧棄票呢樣嘢

就算請多兩個人多少少成本都要做架啦
高成本有高收視有乜問題 繼續10人局等摺咩

講發言順序個point我都係有嘢想問
第二日得返 1234(6)789[10]
6號中間位點都係第4/第5個發言
呢個情況1號先定9號先真係差咁遠咩
而且1號都係金水
兩個case夾埋畀1號歸票
好似都唔算係玩錯啊

唔覺會高幾多成本
錄一場可以分開兩集嚟播 明明勁著數

我之前都係咁覺得
不過有巴絲話可能通告費播兩集都要計番兩集錢之類
不過其實娛百藝人通告費真係勁少
點計都超著數

順金逆殺 提供比好人資訊
因為狼可能會自爆 最少你都要知今日查驗結果
我地以新金水/查殺為準

屌個王漢真係成日用埋啲濕9理論駁人

明明貪食鬼都識播音樂減少場外因素

最重要係sustain到個節目
否則狼殺摺埋又要唔知開發幾耐 花幾多cost先有下一個奇蹟
不過八大唔識計數就無得講

係好19 聽佢定聽紹安 梗係聽紹安啦
佢米粉嚟

最慘係佢係youtube 留言版大大
成日仲有人係chatroom問佢野
問米流借屍還魂死唔斷氣

係 好撚煩

最重要係呢點
花無百人紅
而家跌勢都持續左超過半年
不過八大個改革力度仲係輕到
一手好牌俾佢打爛哂就係八大

有冇人知佢點解要自爆

唯有當佢係想做髒4號

佢賽後唔係有講左點解咩

今日有ML
連續兩日有十二人局睇

佢賽後係話Sorry 唔應該自爆

佢唔係話覺得都會全票出佢所以先自爆

1:09:17
卜心：你剛剛自爆我嚇到
采：因為我感覺6號要投我了

二年八班采真係好正
特別係答到背光旅行之後, 個興奮動作 + 偉晉打左佢一下之後突然又走去回打偉晉

答到第一題之後個小跳步都好正

好想睇姐姐你玩ML

去ML沒有通告費

咁鋒澤可以型d say no 姐

紹安終於覆盤小7嗰場

關鍵唔係6號第4定第5個發言
係用發言順序第一時間報左個查驗結果俾所有人知
之後由第一個發言起已經多左一條邏輯線去盤

睇吓先
好期待今場ML嘅角色

感覺係殺狼人局 攝夢人太勁
佢地好似唔諗住拍3局 2局轉其他板

紹安有講到小賴亂歸票好大機會係狼

紹安係咪無評論過小7被人鬧衝票嗰單嘢

ML劇透

補一張我沁
好靚仔呀雖然唔太睇到樣

惗惗下東區老女人會唔會逼孫叔叔連ML旁白都唔可以做

唔會掛 老妖婦咁霸道
佢真係要100%擁有沁岳個人？

如果冇簽約果啲應該好難

話說ML 呢個版真係太唔平衡 兩個追輪次嘅神
夢魘頂唔緊咁多強神

老女人似咁小氣
好矛盾 想佢上娛百增加知名度
但佢又應該喺ml玩得開心啲

究竟琴晚我哋係咪集體炒車
個個都話九澤琴晚好sweet
但我只係睇到尷尬

不嬲連登同ig/yt係兩個世界

佢哋演唱會嘅尷尬竟然可以延伸到係ig都咁尷尬

0995竟然講09平時唔係發言個陣插嘴
九黑22接唔接受九叔道歉

但佢仲叫人當面交流

真係尷尬到爆炸

要特登搬出嚟叫人唔好再亂屌
但居然真係有人留email

但唔回09

點解今集0995個桶分咁遠

阿澤剩係掛住食雪糕

我都想問
隔勁開

佢如果當一刻自己fact check 咗先話人好啲 我有copy 佢全文 佢一開始以為自己講冇問題
後來俾人講先知

呢排有好轉 小賴卜心仲係多咀 密切留意佢地

頭先一開始係貼好近
點解食食下雪糕突然隔開左

今集magicliar我睇咗啲咩嘢

係咪食雪糕撞到手

鋒澤話丫頭保2 3號個邏輯好理性

twotwo去send email啦
站邊九二一十八

約個毛 無興趣同佢交流狼殺

係叫你去屌佢成日掛住打機

屌完都唔改啦
基本藝人職業素養要我教我就柏良哥啦

九二一十八

唔知有冇巴打啱 丫頭床上照

有人問可唔可以錄多啲警長局
小編答12人局會有吧
即係要幾個月先會睇到一次

係屌都屌我老公要保護好自己先
開完兩場con攰到死俾班八婆當牛郎咁玩

09 丫頭流想點

佢之後有加返句晚上又沒刀你嘅

你老公都係算啦 我之前都話做佢fans 原因
在於佢放任私生 被八婆玩唔反制
原音blacklist 人都唔做 我會認為係自作自受

個陣啲人好似話留左email但隔一陣個留言會無左，後來九叔有叫人inbox佢
然後直播都有講過
隔左一星期就話錄0995有講
不過無諗過隔咁耐先播

頭先09講阿采黑市第一日跳身份個集
係咪未播? 定係播左? 失憶

未播啦 應該

應該未播 我都唔記得有

應該係前幾日錄影 未播啦 得好少狼兄狼弟局

屌班人同孚咁frd撚會blacklist
如果鐸叔咁做都唔知孚會唔會幫班女屌鳩返個老闆轉頭

佢兩個做乜係咁笑沁仔皺眉

又想抿爆沁仔明明咁可愛

真係好實牙實齒講搵緊小巨蛋期 之前一直都覺得佢地9up

屌埋阿孚囉
職業藝人索養呀 同私生玩咁埋

佢地認為黑市唔應該跳

屌強行zoom out影堆雪糕真係好好笑
食到糖尿

慢慢的籌備十二人局 籌備得黎都摺左啦

原來娛百有試過守衛但最後無用

另外小賴已經想好如何進場與開場，他想仿照魔術師胡迪尼水箱掙脫術，從水族箱裡開場，請歌迷拭目以待，甚至舞者也都已敲定了，到時的小巨蛋演出，一定給大家最完美的舞台呈現

講過好多次 白痴 測試完唔玩

之前有講過玩得太耐

都係多兩個人 唔知有咩要籌備

佢哋講到好似好難請多兩個嘉賓咁

唔使日日長局
逢星期四五播長局上下集, weekend可以衝下view都夠好啦

佢哋真係好鐘意20分鐘一局

玩9人局然後取消騎士可能仲好睇啲

係咪覺得跳完屠民好容易

我對我荳強行炒作好有記憶好深刻

丫頭唔出聲其實都冇乜事

其實我覺得係個通告長短問題
平時十人局一個鐘錄一局
個嘉賓就係兩個鐘嘅錢

如果12人局多人上警可能要玩成2個鐘一局
錄兩局個嘉賓就變左要4個鐘嘅錢

仲要平時一日錄開四局
對娛百咁窮嚟講好似用多幾多錢

利申：9up 完全唔知通告費點計

其實...每次見到佢哋食 我都好想食
個樣睇落好好食

咁係10人局設計問題
廢獵人啦

應該計集數唔係計錄幾耐？
之前都有人話12人局 assume播到兩集就都係出兩集錢

12人局錄耐啲嗰日應該都錄少兩局掛
明明而家冇咗最貴嗰兩個應該已經慳返唔少

基本上唔可以有宣傳嘅人
五堅情 卜心 凱希/斯亞 荳荳 語噥 小7 沁岳 李懿 采子
上面呢堆應該係有能力玩到警長12人
之後要再諗諗

我都覺得frd過頭
偶像同粉絲都係保持返一定距離好啲
容乜易比粉絲食住上
尤其嗰堆私生死八婆更加要防範

宣傳的確唔可以上十二人局 會破壞成局
唔會恆常拍啦.

西瓜哥哥應該都ok

孚孚對人太好啦
佢咁重視fans又記得佢地叫咩名又成日reply佢地
Close過頭啲八婆就得寸進尺

五堅都得09識玩
其實都唔一定完全無來賓, 可以搵玩開嘅來賓eg教練

就當十二人局真係要花佢地好多時間籌備
咁十人警長局有冇得諗？
其實真係唔想再睇有騎士嘅局啦
娛百咁搞法
寧願睇番以前啲遊戲王嗰啲單元就算

教練幾好 佢同好多藝人都熟..凱希特別熟 李懿又成日一齊網殺
沁仔都熟 又會同晉仔呀09呀IG吹水 如果佢同凱希鬧交都幾好笑

教練約凱希夜晚網殺
果晚教練娛百騎士被票出 凱希恥笑佢
點知教練真預就驗凱希 仲要係查殺 激死凱希

有呀 根本唔難開十人警長

睇完尋晚嗰局之後 暫時覺得得荳荳 凱希 語噥 李懿 沁仔 小7 少麟 教練真係識玩警長局
我唔係好肯定09對警徽流係咪真係熟悉

以前都玩過架啦
係唔知點解2020年開始, 玩一局10人警長都咁難

做吓呢啲局都好呀
佢地又可以玩熟啲警長局
娛百真係唔識諗

我覺得唔係太熟 反正有玩網殺就一定熟
一係就玩好多面殺

但上年d人發言好似無咁耐?(因為無內容)
依家無警長好多時都霸足一集

咦 紹安直播前開左7/28 小7單票掛1被槍果集..

時長問題掛 廢事一集播唔晒 但又突咗少少斬唔到上下集

佢都係搵其他單元攝時間補番唔同長度既狼殺局
我覺得問題真係唔大

睇埋今日chatroom小編點覆 唔多覺娛百而家會開10人警長局

佢仲話唔太平衡 有幾唔平衡
跟住啲人叫佢拍先叫佢就話會反映返

娛百廢唔係第一日知 咁多人想睇警長局都唔拍

果時小7有講話怕時長問題
佢而家限時根本問題唔大
10人警長局有幾何可以去到第四晚

但聽唔到佢有評論小7呢件事
明明最想聽佢點講

好似以前咁限時發言都幾好吖 係咪100秒 唔知有無記錯

等佢反映完
娛百都已經收咗皮

好尷尬

係咪死都唔想攞走騎士
同埋普遍都係想睇殺狼人
唔平衡嘅位係覺得狼人贏面會大咗？

慢慢的調整
佢地覺得狼殺會玩到2024年

咁既改革速度
應該2021年頭就收皮

好想知個小編係咪真係會反映
反映得多 個老妖婦唔會嫌佢煩咩 “點解集集都咁多嘢要反映???”

小編只係成個娛百最低職位既人
佢就算有真係反映其實作用都唔太大
真係要在上位既人見到views數持續不振
諗解決, 改變方法
不過以娛百架構, 要推行一樣野真係要經過重重關卡先實行到
唔係叮咚都唔會由提議到落手拍攝用左成半年

擺撚哂姿態 唔會觀眾話乜就乜
12人警長雙爆撕警徽 好感動終於等到了 感謝金玲殿下聖恩
只放小編出來嘴

‘同上頭反映吓’呢句嘢擺明係用嚟應酬對方 唔使認真

覺得小編反映就同去酒樓催侍應跟單一樣
同埋魚伯攪咁耐都仲係咁玩 一來少做少錯 二來做到你地講果d局 但d 藝人唔識玩 路人觀眾唔識欣賞 而家低低能能咁玩下綜藝效果算
之前可以做到就執 你估魚伯流架

少麟覆緊岩岩12人局

其實係咪成個電視台都有問題好耐
雖然我細個都係睇八大偶像劇大
但依家好似成個八大都越做越摺咁

原來佢都有channel

magic liar今集癲撚左

其實頭先呀小黑姐都係度 佢自己都高層啦算 應該睇到啦
唔想理邊有人吹佢地漲

八大以前D劇真係好勁
捧紅左好多人
不過近年好似好少見佢地D劇爆HIT啦
對上一套好D反應既應該係上年郭雪芙同劉以豪果套

不過我見佢仲有唔少劇演員陣容係勁
黎緊郭雪芙同汪東城有套
仲有套係有林心如陳意涵

台灣劇淨係追過想見你 狼殺真係誤打誤撞開左黎睇
之前走去搵龍叔同沁b 既劇 尷到唔敢睇落去
以前有去搵過中國果d狼殺黎睇 好勁但頂唔順佢地講野 又唔明d操作 完全冇心機睇落去 可能魚伯都係怕咁

睇返尋日啲相同片
好似咩cp都有
淨係無九澤

冇嘢啦今日睇0995好sweet

ML

睇啲caption似扑到天昏地暗

我睇到都覺得係

竟然係播小鬼主持嘅片
係唔係有望問米唔會返嚟

叮咚花絮已經完左

明明拍MV 啲花絮應該都可以剪成10分鐘娛百都唔剪埋個part5

麟家男孩覆盤好睇 紹安好睇但佢講野好煩 沁B點解唔覆盤

睇完今集ML

ml

半劇透

劇透

非完全劇透

唔劇透

小劇透

幫大家回下血

我噥真係差好遠 淨化眼精

咁huhu正常d

阿孚真係應該轉路線
呢個look正一百萬倍

晉婁

好Q

話驚比老任告到甩褲唔硬係MV用
純學術討論
呢兩舊好似得個表情係動森origin 個表情換一換應該就可以登場

各位大大 想問有冇人有澤仔演唱會唱「那個她」嘅片 見fancam影住佢彈結他型到 好想瘋狂聽live版

跳舞

偉晉

今晚

好期待慶功嗰段

High 到爆
晉賴雞腿堡次次十二人局都係反面

明明同一批人 呢局又畫風一轉咁撚鳩
上次偉晉去到第八個發言都sense唔到個局係正式局, 雖然抵鬧但可理解

偉晉鳩化咗佢

話時話即係阿采演唱會冇全紀錄？得上次個10分鐘後台訪問

真 其他人唔上警唯有比警長鳩 抵死

我記得佢話過個個都有

7個變3個都太誇張

上星期0995chatroom小編好似答左無

偉晉呢個我以為會好似婁婁咁星期日播

得嗰十分鐘

阿孚唔係五堅情,有十分鐘其實都已經差唔多
老闆個個都唔知會唔會有全紀錄

10分鐘入面仲有5分鐘係其他人既訪問

佢狀態起到咁高狼隊好難打架喎
不過小賴盤11係狼就基本上要出局

得鋒澤日常上警 上一場四隻做狼先上警 今場係咪都係好人

（如果紀卜心無上警的話）得三個人上警，如果11同1雙狼，11發中真預言家12查殺，1無必要再起跳預言家
除非盤到第二層邏輯，11可以精準發到12號預言家查殺，1唔想暴露11都係狼隊友從而起跳撈埋張3，但係打人設1號唔似諗到咁，同埋12號打11號嘅邏輯係「因為你發中預言家查殺所以你係狼」，強行打11，就唔似係預言家

又唔可以咁講 偉晉係唯一狼悍跳可以跳贏高狀態真預愷樂嘅人
佢係唔係狼都可以拉到鬼咁高狀態

小賴應該盤埋佢係詐身份
但如果小賴真預 鋒澤就係一個搵低佢預面嘅人
基本上都要出局

咁唯有希望小賴係真預跳輸啦
如果偉晉真預起到咁高狀態真係冇得玩

偉晉狀態高其實都可以好狼

騎士一野就分辦到
兩狼換兩神

娛百班人好似唔覺得詐身份嘅人最尾冇退水係有問題?
上集09警下一句我不穿了 就冇人質疑佢最尾仲唔退水

係呀 唔退水就係想搶警徽 可以定狼打死
所以紹安先話點解大家會認為09係好

噚晚睇返紹安覆盤笑死我

冇計, 連凱希都冇盤呢樣野
娛百又冇正式退水環節
D上警玩家全部靜雞雞退水, 唔係好覺眼

真係幾好笑. 啲觀念錯哂

咁又係 凱希都冇盤到..
退水還節娛百唔知邊個天才去刪除佢

最好笑都係戈句：要硬巴這種場外，也太黑暗了吧

我荳就係咁黑暗 整假場外拎嚟扛推
最尾問多次佢點睇 佢都話唔太好

好想日日有狼殺睇

希望真係有影到佢又嘔又喊啦
其實係想睇佢點多謝其他人
尤其是澤仔

我記得以前大家都唔係好識玩果陣，紹安覆盤娛百都係呢個恥笑tone (話預言家難搵過狼之類）

到依家慢慢大家都進步左識玩10人局，紹安覆盤都不時會讚娛百d 人玩得好，佢自己覆盤冇上帝視角好多時都會站錯邊/盤錯狼坑

到12人局娛百d人唔係好熟d concept， 紹安先又去番恥笑mode。其實我覺得只要開多d 12人局娛百d 人一定會慢慢進步，尤其有咁多玩開網殺既玩家可以帶住。就算係少麟成日玩網殺，我睇番佢覆盤佢都唔係好記得雙金/雙查殺警徽要點飛，所以我覺得娛百冇人記得盤警徽流好正常。希望娱百開多d 12人局俾娛百d常駐練多d 啦

又唔會咁對偉晉既
影到佢仲精醒, 周圍同人敬酒都好好啦

想問紹安覆盤有無link ? thx

佢自己講講下都發現狼殺難玩
太多潛規則要記

呢局佢都有讚以辰同凱希嘅
明明佢未知結果仲好信小賴識警徽流
唔知佢最尾有咩感受

讚以辰盤到石像鬼桿跳預?

唔係啊 話佢第一日個警下發言幾好
之後佢應該冇認真睇噜 太多人劇透

同埋佢開波前又拎返佢以前警下預同反水立警嗰啲嚟講
所以佢強調咗好多次自己唔係專黑以辰 覺得佢今場ok

我荳做得勁好
顛覆晒紹安話講場外就係好人嘅偽邏輯

如果凱希留多陣 至少會盤到4號查殺

咪就係話要關台唔睇

好搞笑我想睇佢繼續盤落去 睇佢繼續評論吓小賴

唔明點解第一日要俾對跳發嘅查殺發言先

就算好似ml咁搵到12個識玩既，有d玩家又唔靚講野又悶我自己都忍唔住飛左好多，而且最近連續幾集精彩位都剩係得小巨打騷操作輾壓其他人，要真係識玩狼殺先會覺得好睇。娛百仲要係電視節目直播冇得飛，真係要靠班狼人殺偶像賣下樣之餘，慢慢自己進步再教識觀眾玩，個節目先做倒落去。如果一開始門檻太高好容易會流失左d 唔識玩既觀眾，變左小眾出唔倒圈就好快收皮。

就好似最新一季支那狼殺都要走綜藝路線不過搞到四不像好難睇 娛百咁難得綜藝性唔錯希望可以撐住做落去，希望真係開d 12人局俾d 玩家慢慢進步啦

11、1雙狼機會低

係不過小賴做好人嘅時候 都似係會盤11 1雙狼

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(93)